« Whack A Mole like » (tape-taupe), jeu web d’événement. Le public est réparti aléatoirement entre deux équipes et le but est de rapporter le plus de points à son équipe. Un tirage au sort est ensuite effectué dans l’équipe gagnante pour tenter de remporter des lots liés à l’événement. Le jeu a été réalisé entièrement en javascript via le moteur de jeu : Phaser. Chaque joueur est connecté via des web sockets à un unique serveur Node.js permettant de regrouper et traiter toutes les informations. J'ai également réalisé un site permettant de gérer et d'administrer le jeu en temps réel. Celui-ci permettait notamment de changer l'apparence des jeux à la volée, de commencer et arrêter une session de jeu à tout moment ainsi que de surveiller l'avancement de la partie. Finalement, il permettait de tirer au sort un ou plusieurs gagnants en fin de partie en vue de gagner des lots spéciaux liés aux événements et sponsors.(projet chez Fishing Cactus 2016)

Je n'ai malheureusement plus accès au code source et la seule chose que je peux montrer et cette vidéo réalisée par la personne ayant fait tous les assets du jeu : 

https://youtu.be/o9SjyWGfjYc